[突發] 下次遊行路線

我見到旺角幅圖本身都唔信 但我錯了

今日係真正即興 玩完即走 唔留戀 係真正嘅BE WATER!
不過唔好掛住打飛機 以後記住都要咁玩
不受傷 不被捕 不割蓆
香港人 齊上齊落
光復香港 時代革命

推

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推 每個人都要識

光復香港

時代革命

香港人 齊上齊落

推

8月5號罷工

星期一 罷工